點解今日多咗咁多義士心灰post ?

由政府態度軟化 開始塑造自己被害者
到尋日無人割蓆乜都無嘅情況下

今日點解突然多咗咁多心灰post 熱門有成三個
話唔衝又盛
唔明個爆發點係邊？

就算心灰都唔係經過尋日先灰啦
純粹想知

小心三毛

韓國oppa最鐘意開呢類post
醒爬呀巴打